# Challenge Name

- Boa Aposta

## 🚀 Tecnologia

- React

## ✋🏻 Pre-requisitos

- [Node.js](https://nodejs.org/)
- [React.js](https://pt-br.reactjs.org/)

## 🔥 Instale & Execute

1. Clone o repositório;
2. Abra o repositorio clonado;
3. Execute `npm install` para instalar as dependêcias do projeto;
4. Execute `npm run start` para iniciar app;
5. Abra [http://localhost:3000](http://localhost:3000) para visualizá-lo no navegador.
